{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62367&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안파도야펜션"
    },
    "text": "ビーチでゆったりとした休暇を過ごしたいならペンションをお勧めします。 ペンションは海の近くに位置し、海水浴や海の眺望を楽しむことができます。 周辺には採石浦港と蓮浦海水浴場、ガルミ海水浴場が車で3分から4分の距離にあり、前後1キロ500メートル内には追加の便宜施設もたくさんあり便利に利用できます。 入室は5:00で、退室は22:00時以降です。 リラックスできる時間帯です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 喫煙が不可能な客室ですのでご注意ください。 ペンションでは様々な施設が提供されています。 フットサル場、干潟体験、駐車場などがあり、様々な活動を楽しむことができます。 バーベキューを楽しみたいならバーベキュー施設もあります。 ペンションは特定の人数と保護者同伴なしの未成年者の入室を許可しておらず、ペットの出入りも制限されます。 また、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "フットサル場、干潟体験、駐車場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "特定の人数と保護者同伴なしの未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者は何か責任を持っていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでゴミの処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変動する場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、情報は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "一部の客室料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 357
    }
}